垃圾猁90分鐘劇本再現，今季首奪英超在望

垃圾猁真係好撚廢，90分鐘有角已經知咩事

一定有大船買左先會咁